# ForwardShop

Software para gestión de pequeños comercios desarrollado en .NET Framework 4.5 por ForwardDevs

Requerimientos:


— Servidor MySQL


— .NET Framework 4.5



Desarrollado con ❤️ por Muphy (ForwardDevs)